倫敦有咩好介紹！

小弟今個weekend去倫敦 唔知各位巴打有沒d地方覺得去過幾好玩可以介紹下細佬去leh？食嘅同玩嘅都得！係網上睇到r曬頭都未plan到。感謝感謝

金

大英博物館

伸手黨

敦倫

li個係我行程之內 非常期待

真係要預返大半日 好多野睇
西敏寺都可以去呀

好驚會遇到

定係買london pass?
你可以睇睇

下個月都會去倫敦，上一次去完全係走馬看花
今次諗住去晒牛津 劍橋 溫莎 bath brighton 同埋上shard睇夜景

St. Paul's Cathedral 同 Bank 嗰邊幾靚下，我成日行去嗰度坐下飲咖啡

剛剛睇過好似ok我睇下會唔會買 thanks Ching

仲要幾近d景點正！

大酒樓

哇正啊！不過我時間上唔允許我去牛津
玩得開心d！

係呀 行多幾步過埋橋就Tate Modern。行去tower bridge/london bridge又得。

我估3-4個鐘應該差唔多？

差唔多啦 因為真係好大

我諗住都係以行為主希望唔好行死

St pauls去 london bridge 20分鐘啫 唔會行死你嘅

你自己咪係

Borough market
食下burgee&lobster

原來曲解咗 仲以為係偷嘢果d tim
我有做上網check過不過覺得都係d大路嘢睇下巴打們有沒d 可能local都會去嘅有趣地方jeh

感謝！咁啱仲要順路

Burger & Lobster

係呀我就係咁行

金龍軒

thankssss絲打

Burger & Lobster 食龍蝦包 姐係 Lobster Burger

好正

去唐人街啦你

啱曬你

想知倫敦去6日夠唔夠
大英一日
白金漢宮、西敏寺個堆一日
去下市集
又睇下音樂劇
去埋巨石陣
再睇下時裝呀咁

有沒

Science museum 細個去嗰陣係頂層玩 幾正

唔好去 bigben 維修緊乜春都冇得睇好垃圾

Lm

琴日食完

去睇Sherlock Holmes Museum

除左經香港網上果D之外，點買波飛？
諗住去埋Scotland Highland

直接係球會網買啦

記得早少少去排隊
上次去好撚多人，排隊都排到傻

Natural History Museum
VA Museum
呢2個都好正

Burger&Lobster 係for遊客
Big easy 係local食

The shard上面有間中式fusion嘅lounge可以飲酒睇景 抵過上個lookout

Flat iron堅正 一定要食

Nando’s
Five guys

我食得少好野
對比係其他我覺得已經算唔差

duck and waffle
不過要book位